唉屌 好撚後悔 岩岩又同家姐嘈交

明明心裡面其實真係好鍾意佢 但真係會為左一D小事嘈交
岩岩我講D野真係好難聽 見到佢有少少眼濕濕個樣真係好撚後悔
我知你可能有上連登 見到呢個po既話 你細佬其實好鍾意你
岩岩有幾刻係想同你講對唔住 係氣上心頭又死要面先亂講野
我知我肯同你say sor既話你一定會原諒我 但我真係係人前面唔識低頭個種
對唔住呀

下次試下用舌頭奶走家姐既淚水

你成功令我笑左
佢冇喊到 係眼濕濕

直接去道歉啦，溫暖好多。

好多時都係兩邊放唔得面子, 嘈完交請粒糖佢食啦, 笑一下就有計傾

可能今晚佢番到黎會扮冇野同佢傾計
如果佢都仲嬲緊就再wts佢道歉

唉 岩岩講D說話真係好撚難聽
而家諗番起真係好撚想喊

SORRY

覺得你好垃圾

連講對唔住勇氣都冇.....

奶轉閪冇嘢啦

唉..

用條撚道歉囉

你d家事關我地撚事
懷念爺爺？

垃撚圾

又當呢度Facebook?

唔關事自然無人回

樓主真心垃撚圾
配咩有家姐

你以為
連登最多吃飽冇屎屙嘅人

例如？

無屎屙所以搵POST回, 咁個POST仲有無存在價值

[size=垃圾 講句對唔住好難咩 嗰個係你親人 係咪要等佢死撚咗你先識講啊6][/size=6]

咩事嘈?你鬧佢咩?

係咁話佢垃圾 無中生有D野罵佢
總之好惡毒 唔係人講既說話

岩岩已經道左歉了 多謝各多位巴打

岩岩已經道左歉了 多謝各多位巴打

好小好小既野 係我衰on9又沖動
真係好小好小既野

岩岩已經wts左佢道歉..